<h1 align = "center"> Olá 👋, me chamo Jaqueline Gonzaga! </h1>
<h3 align = "center"> Uma desenvolvedora mobile apaixonada </h3>

<p align = "center"> <img src="https://media.giphy.com/media/L1R1tvI9svkIWwpVYr/giphy.gif" /> </p>

<p align="center"> <img src="https://komarev.com/ghpvc/?username=gonzagajaque&label=Profile%20views&color=0e75b6&style=flat" alt="gonzagajaque" /> </p>

🌱 Estou trabalhando com **Javascript, React Native e Typescript**

👯 Estou colaborando com [App Estuda](https://gitlab.com/grupoestuda/estuda_app_aluno)

👨‍💻 Todos meus projetos estão disponiveis em [https://github.com/gonzagajaque](https://github.com/gonzagajaque)

💬 Pergunte-me sobre **HTML, CSS, React-Native, Javascript, Typescript, Redux, Nodejs, Git**

📫 Como me contatar? **jaquelinesgonzaga@gmail.com**

⚡ Fato sobre mim: **Sou curiosa, resiliente e esforçada.**

<h3 align="center">Conecte-se comigo:</h3>
<p align="center">
<a href="https://codepen.io/gonzagajaque" target="blank"><img align="center" src="https://raw.githubusercontent.com/rahuldkjain/github-profile-readme-generator/master/src/images/icons/Social/codepen.svg" alt="gonzagajaque" height="30" width="40" /></a>
<a href="https://dev.to/gonzagajaque" target="blank"><img align="center" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/simple-icons@3.0.1/icons/dev-dot-to.svg" alt="gonzagajaque" height="30" width="40" /></a>
<a href="https://linkedin.com/in/gonzagajaque" target="blank"><img align="center" src="https://raw.githubusercontent.com/rahuldkjain/github-profile-readme-generator/master/src/images/icons/Social/linked-in-alt.svg" alt="gonzagajaque" height="30" width="40" /></a>
<a href="https://stackoverflow.com/users/jaqueline-gonzaga" target="blank"><img align="center" src="https://raw.githubusercontent.com/rahuldkjain/github-profile-readme-generator/master/src/images/icons/Social/stack-overflow.svg" alt="jaqueline-gonzaga" height="30" width="40" /></a>
<a href="https://fb.com/gonzagajaque" target="blank"><img align="center" src="https://raw.githubusercontent.com/rahuldkjain/github-profile-readme-generator/master/src/images/icons/Social/facebook.svg" alt="gonzagajaque" height="30" width="40" /></a>
<a href="https://instagram.com/gonzagajaque" target="blank"><img align="center" src="https://raw.githubusercontent.com/rahuldkjain/github-profile-readme-generator/master/src/images/icons/Social/instagram.svg" alt="gonzagajaque" height="30" width="40" /></a>
<a href="https://discord.gg/Jaqueline Gonzaga#4803" target="blank"><img align="center" src="https://raw.githubusercontent.com/rahuldkjain/github-profile-readme-generator/master/src/images/icons/Social/discord.svg" alt="Jaqueline Gonzaga#4803" height="30" width="40" /></a>
</p>

<h3 align="center">Linguagens e softwares:</h3>
<p align="center"> <a href="https://www.w3schools.com/css/" target="_blank"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/css3/css3-original-wordmark.svg" alt="css3" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.figma.com/" target="_blank"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/figma/figma-icon.svg" alt="figma" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.w3.org/html/" target="_blank"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/html5/html5-original-wordmark.svg" alt="html5" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.adobe.com/in/products/illustrator.html" target="_blank"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/adobe_illustrator/adobe_illustrator-icon.svg" alt="illustrator" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/JavaScript" target="_blank"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/javascript/javascript-original.svg" alt="javascript" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.linux.org/" target="_blank"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/linux/linux-original.svg" alt="linux" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.photoshop.com/en" target="_blank"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/photoshop/photoshop-line.svg" alt="photoshop" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://reactnative.dev/" target="_blank"> <img src="https://reactnative.dev/img/header_logo.svg" alt="reactnative" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://redux.js.org" target="_blank"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/redux/redux-original.svg" alt="redux" width="40" height="40"/> </a>  <a href="https://www.typescriptlang.org/" target="_blank"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/typescript/typescript-original.svg" alt="typescript" width="40" height="40"/> </a>
  <a href="https://flutter.dev/" target="_blank"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/9f4f5cdb393299a81125eb5127929ea7bfe42889/icons/flutter/flutter-original.svg" alt="flutter" width="40" height="40"/> </a>
  <a href="https://dart.dev/guides" target="_blank"> <img src="https://iconape.com/wp-content/files/vp/55059/svg/dart.svg" alt="dart" width="40" height="40" /> </a>
</p>

<p align="center">
<img height="180em" src="https://github-readme-stats.vercel.app/api/top-langs/?username=gonzagajaque&layout=compact&langs_count=7&theme=dracula"/>
<img height="180em" src="https://github-readme-stats.vercel.app/api?username=gonzagajaque&show_icons=true&theme=dracula&include_all_commits=true&count_private=true"/>
</p>

![Snake animation](https://github.com/gonzagajaque/gonzagajaque/blob/output/github-contribution-grid-snake.svg)
